冇槍冇炮學人革命

考差佬

香港人肯接受政治既黑暗未

總要有人做卧底 做污糟野

唔好淨係睇連登仔既意見

廢柴先成日提住槍呀炮呀，其實埋身雙刀一定贏槍，不過同班拳頭都唔識用嘅連登仔講用刀絕對嘥鳩氣

香港人
講就天下無敵
造就x x

一齊考差佬

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)